你地細個有無發生過靈異事件？

十歲前次次食完晚飯係沙發到訓著左，第二朝一醒就會係自己張床到
十歲後就無試過啦

我記得以前返到學校無同學同我講過一句野,我懷疑我果陣係有隱形既能力

三歲時去我伯娘屋企，每次去都會見到一個著白色衫嘅女人喺廁所行去梳化睇電視，個頭係濕哂。我次次同佢打招呼佢都冇應我。

我阿媽有次忍唔住問我同邊個講嘢？我就照樣同佢講，之後就再冇上伯娘屋企。

細個同婆婆訓 見到牆上面有人影行黎行去

聽到有女人細細聲係耳邊叫我全名，但把聲唔係成日岀現，屋企人知道咗就買舊玉俾我戴，不過都無用，一樣耐唔耐聽到佢叫我一兩聲
但我完全唔驚